特朗普：美中貿易協議意義不再重大 質疑為何能使北京不受牽連 卻使全球當災

特朗普：美中貿易協議對他意義不再重大
20.05.2020 08:52

中美貿易關係因疫情再次緊張，美國總統特朗普指，曾對兩國的首階段貿易協議，感到非常興奮，但現時對協議感受大有不同，認為協議對他的意義不如過往重大。特朗普又質疑為何中國能將疫情控制在武漢，沒有蔓延到北京等地，卻散播到全球，認為過去發生的一切非常令人失望，中國令人失望。

係你對中國太大期望姐

為何沒有蔓延到北京等地

因為中共唔準有人確診

無可能食到中國市場但又對付到ccp

全面對付支那啦

"China has been working very hard to contain the Coronavirus," Trump wrote in a post on Twitter. "The United States greatly appreciates their efforts and transparency. It will all work out well. In particular, on behalf of the American People, I want to thank President Xi!"

係條on9 先會信my best friend Xi

係咪想迫xinnie the poop講真話，xinnie the poop: 其實我哋死咗成億人，好𨶙慘㗎！

呢招一下揪曬兩邊

又可以串支那虛報疫情 又可以串埋班左膠

呢樣真

明明武漢幾百萬人出城，短短一個月中共就完全control住疫情

家下全國小學復哂課，上海迪士尼又開番，天日北京開埋兩會

點都諗唔通

中左個D全部係"其他原因"咪Control到

中國刻意擋毒
歐美鬼佬輕視防禦不力
兩個都有錯

美國要受返D支那壓迫先會認真考慮

鬼佬自己輕敵 懶懶閒抗疫 怪得邊個

做下戲, 今次死左成8-9萬美帝子民
條數好撚鉅大

即係Trade deal無限期擱置

支那無得駁
話自己隱瞞北京疫情 要硬食
侵侵幾撚鬼馬

支那都信，仲蠢過連登仔，請我哋做冷氣軍師好過。

玩番民粹對抗中共
邊個唔撤資邊個係無人性

小心等陣比人屈毛

吹水啦.. 得把口... 香港咁近大陸又唔見香港奶野?? 台灣咁近大陸又唔見台灣奶野?? 北韓咁近大陸又唔見北韓奶野??

係

侵侵就係5毛